有冇人半個倉都係妖股細價股

搏佢炒起

我full倉未驚過謎網50都有幾隻要記住主菜永遠是最後才捧出來的

勁
日日睇住佢地冇成交都幾悶下

好玩在扑暈自己一個月之後可能升左幾倍

或者比人洗左9成

有成百萬A股

風頭火勢

幾時先炒呢d..感覺上牛市就完

你同錢太多有咩關係

賭大細